打風落雨嗰陣除咗肥婆之外，其他人都死晒

因為山雨欲來 豐滿留

樓主今日咩事？

個人夠瞓就有好多靈感

葉菁菁留唔留 ?

留Ching

留ching雲